點解無感謝消防救護集會？

有醫護但點解無消防救護份？

support

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應

但呢場運動之前
都有好多為救人而無命嘅消防救護

其實中高層好多藍
係前線重黃

g持

有無人答我？
點解無感謝良心消防救護集會？

點解要感謝，講到香港佢地冇份咁。

真正「盡忠職守」

做多左

唔好啦 費事比麻煩消防

同埋佢地高層都幫狗
唔好做多左啦

係前線值得我地尊敬既, 只係未去到集會囉要

唔贊成
低調或事後感激就好
高調=中共重點招呼
如果好似黨鐵咁就仆街

想講 要做一早做左

唔讚成，高調絕對唔係好事

first a

消防同好多公司咁
有黃有藍
但入得火場而唔係成日閃埋一二面嘅
都係黃同淺藍

份內事，支持就買支水比佢地，集會支持同大陸護旗有咩分別

順便屈佢地落黃度無壞

好呀！支持！

多謝消防

Push